[唔係分化] 你地班記者搞清楚，依加唔係你想要咩新聞再諗問題，而係要針住件事諗，先再出新聞

睇左幾個記招

班記者問極都唔到肉

答果個又喺到遊花園

睇到嬲